大家覺唔覺電視個smartme放盤廣告好撚煩？

大家覺唔覺電視個smartme放盤廣告好撚煩？

廣告入面條友好扮野造作